睇住班00後為左開連登ac做埋d咁蠢嘅野真係悲哀

唔好咁撚天真啦你地

你地入撚到黎咪只會搞撚到連登mk化

又5p字又emoji , 仲要覺得自己好有性格好威威

你地都唔撚知以前舊登個文化同風氣就想入黎扮野

讀好d書上大學先啦柒頭

做你嘅CD-ROM 啦 咪入黎搞到變撚哂質啊屌你

Agger

十年前高登個個專業人士淨係做cdrom都學到嘢

任何壇一開始俾啲5p覺得係潮，就好易係收皮嘅開始

Agree

其實真係唔明，點解個個新一代都想做會員。

屌你老母
一陣班00後又跳樓架喇！
蠢又得罪你咩

00後係咁撚廢㗎啦

講的冇錯